比特犬「恐攻」32秒影片曝！主人一家5口椅子猛砸拉不開 黑汪狂哀嚎險死

真係好痴線

應該立即播放蟈歌
隻狗就即係伸脷

示意圖

香港好彩冇呢種狗周街行，唔係死得狗多

養埋呢d狗真係on撚9

狗主：我隻仔好乖唔會咬人

呢d狗應該滅種

都市養呢啲惡狗

通常d狗打交，係會拎盤凍水淋佢
而唔係打柒佢搞到佢愈癲

痴撚線, 養pit bull仲要前科都唔綁繩

垃圾狗

我試過行山比藏獒兇